（有fd定冇fd) 工程佬轉工問題

近排轉工 有fd話入佢公司做同一個盤 大家都係同級
另有一個offer 冇fd 自己搵既 大家會都要邊個

你連人工環境都唔講，點比較

人工一樣 2邊都係係site

其實我係怕同fd一齊做會好多問題

邊兩間？

2間都係十仔

公司名？

驚自爆 唔講

擺錯重點啦戇鳩
間十仔好唔好做先重要

你聽下朋友意見 間野點先啦

site都有分距離同工作環境掛

冇FD，同FD做同事會好煩

有Fd互含啦仲問

做乜撚 又唔講係咪同工種 又唔講跟開咩job